大家近期發生過最開心既事係？

今晚問左自己呢個問題，諗左陣都答唔出 ；希望大家分享下你地近期既開心事

真係無

考車 1 take pass

考邊到？

我相信我地都好快會有

油塘 2線

終於有拖拍

Pass咗skill test

睇人仆街

飲支好好味嘅梳打汽水

介紹番

買左機票

日元6.8

冇，負能量爆燈

見到你個名笑左笑、多謝你

去邊玩

食到二手飯

終於涷

支爆將至

林早逝比人炒

受完傷可以踢返波

諗唔到

lunch想食雲吞河又想食shake shake薯條，於是落去由街頭行到街尾買晒番公司，一路睇動畫一路食，好滿足好開心

台灣聖誕+日本跨年

小心咪再傷，邊到跌到邊到起身

Working holiday 中左自己

lihkg 少有開心事

油塘1線今日肥左，極力子控制不當

就甘聽到都覺得餓

出糧

同鍾意既人一齊

去邊

會自爆

冇

散左

同班fd一齊輕鬆過左成日
全程kai下kai下咁但好好笑好歡樂
下午請我食tea夜晚夾埋請我食放題食甜品
睇返果日d相都會會心微笑
能夠暫時無憂無慮咁放鬆真係好開心

入嚟就係想講LIHKG

訓到自然醒
醒完又訓 晏就3點先起身
返工真係好攰

有得用LIHKG囉

簡簡單單真係最開心

呢d天氣真係好好訓

同拍左8年拖女友拉埋天窗

有lihkg,本來諗住到25號就冇得用，中途又話有新forum點知係流料，預左冇但最後真係有

lihkg取代高登

lihkg